---
layout: inwazja-karta-postaci
categories: profile
title: "Marian Agrest"
---
# {{ page.title }}

# Historia:

## Dokonania:

|Data|Dokonanie|Misja|Początek|Koniec|Kampania|
|-----|------|------|-----|------|------|
|170208|dwulicowy łotr który z rozkazu Oliwiera Sowińskiego udaje, że "to wszystko wina reakcji w Świecy". Ciężko rani Silurię i wysyła Renatę Maus z Edwinem i Hektorem na KADEM.|[Koniec wojny z Karradraelem](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170208-koniec-wojny-z-karradraelem.html)|10/08/12|10/08/13|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|170103|dostarczył Andrei informacje o Blakenbauerach i motywuje Blakenbauerów do współpracy.|[Wojna Bogów w Czeliminie](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170103-wojna-bogow-w-czeliminie.html)|10/07/16|10/07/18|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|170101|dzięki działaniom Andrei poznaje rozwiązania Irytki, stan Kompleksu Centralnego i wpływ Dagmary na Karradraela i ogólnie mnóstwo cennych danych.|[Patrol? Kralotyczne maskowanie!](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170101-patrol-kralotyczne-maskowanie.html)|10/07/13|10/07/15|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|161229|który uratował Andreę od 'sygnału samozniszczenia' i ostrzegł ją poważnie przed Myślinem. Wypracowali Karradraela.|[Presja ze strony Czelimina](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161229-presja-ze-strony-czelimina.html)|10/07/08|10/07/10|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|160713|którego nie było na misji, lecz skoordynował działania Blakenbauerów, Millennium, lojalistów Świecy, Kurtyny i Zajcewów.|[Jak ukraść ze Świecy Zajcewów](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160713-ukrasc-ze-swiecy-zajcewow.html)|10/07/04|10/07/06|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|161101|który ostrzegł, że hipernet się przekształca i przesłał dane z pancerza Wiktora... po czym zamilkł.|[Bezwzględna Lady Terminus](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161101-bezwzgledna-lady-terminus.html)|10/06/25|10/06/28|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|161030|zimny mastermind przedkładający dane nad życie Andrei. Ustanowił ją Lady Terminus i przekazał informacje.|[Odbudowa dowodzenia Świecy](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161030-odbudowa-dowodzenia-swiecy.html)|10/06/22|10/06/24|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|160506|który był przygotowany na katastrofalną sytuację i przekazał kody do Skarbca Świecy Hektorowi by porwać cruentus reverto. Stoi za Emilią.|[Wyścig pająka z terminuską](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160506-wyscig-pajaka-z-terminuska.html)|10/06/22|10/06/24|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|160424|z którym Andrea określa sytuację geopolityczną, ale który na tym terenie niewiele może zrobić.|[Uważaj, o czym marzysz](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160424-uwazaj-o-czym-marzysz.html)|10/06/18|10/06/21|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|160327|który przechwycił informację o działaniach Gerwazego i ostrzegł Ozydiusza, że Gerwazy chce KADEMce zmienić wzór * magiczny.|[Piećdziesiąt oblicz Szlachty](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160327-piecdziesiat-oblicz-szlachty.html)|10/06/14|10/06/23|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|160229|szara eminencja, który wysłał Andrei kluczowe informacje oraz zapewnił oddział do przejęcia Fortecy Oktawiana Mausa.|[Siedmiu magów - nie Mausów](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160229-siedmiu-magow-nie-mausow.html)|10/06/08|10/06/13|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|150922|świetny analityk, który zobaczył fałszywy wzór w przypadkowej, rozpaczliwej akcji Silurii by ratować Ignata.|[Och, nie! Porwali Ignata!](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150922-och-nie-porwali-ignata.html)|10/05/29|10/05/30|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|150913|koordynator Andrei i kopalnia informacji. Andrea nie liczyła, że jej pomoże i on jej nie rozczarował pozytywnie.|[Andrea węszy koło Szlachty](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150913-andrea-weszy-kolo-szlachty.html)|10/05/19|10/05/20|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|150728|który jeśli nie może wyłączyć z akcji prokuratora, spróbuje go skaptować do swojej sprawy kijem i marchewką.|[Sojusz przeciwko Szlachcie](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150728-sojusz-przeciwko-szlachcie.html)|10/05/15|10/05/16|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|150718|przełożony Wydziału Wewnętrznego Srebrnej Świecy spoza Śląska, który pcha do tego, by KADEM - SŚ wyeskalowało do sprawy dla Wydziału.|[Splątane tropy: Spustoszenie?](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150718-splatane-tropy-spustoszenie.html)|10/05/13|10/05/14|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|140625|który (jak się okazało) poważnie uszkodził działania Inwazji i oddał życie, by Saith Kameleon mogła dowiedzieć się, w jaki sposób Inwazja przejmuje kontrolę. KIA.|[Ostatnia Saith](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140625-ostatnia-saith.html)|10/01/19|10/01/20|[Druga Inwazja](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-druga-inwazja.html)|
|140618|53*letni, samotny terminus i były współpracownik mistrza Czaplińskiego powiązany z Saith. Silnie powiązany z Edwinem. Umiera w eksplozji biura, lecz wpierw eksterminuje grupy magów przy użyciu agentów oraz Saith. Przechwycił Karolinę Maus. KIA.|[Upadek Agresta](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html)|10/01/17|10/01/18|[Druga Inwazja](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-druga-inwazja.html)|
|140611|który przekazał Elżbietę Niemoc do Rezydencji, odciął Czerwca, blokuje wszystkie informacje o zabijanych magach i wszystko wskazuje na to że to on jest mastermindem morderstw.|[Rezydencja Blakenbauerów](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140611-rezydencja-blakenbauerow.html)|10/01/15|10/01/16|[Druga Inwazja](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-druga-inwazja.html)|
|140604|czarodziej, który powoli konsoliduje wszystkie tematy związane z Blakenbauerami i Moriathem pod swoimi skrzydłami; odzyskał Elżbietę i PRAWIE przechwycił Karolinę Maus.|[Patriarcha Blakenbauer](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html)|10/01/13|10/01/14|[Druga Inwazja](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-druga-inwazja.html)|
|140401|który spokojnie zablokował wszystkie działania Grzegorza Czerwca i zablokował możliwość najazdu na Blakenbauerów. Z jakiegoś powodu chroni Blakenbauerów.|[Mojra, Moriath](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140401-mojra-moriath.html)|10/01/11|10/01/12|[Druga Inwazja](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-druga-inwazja.html)|
|140505|wiarygodne i pomocne źródło informacji oraz wpływów dla Andrei|[Musiał zginąć, bo Maus](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140505-musial-zginac-bo-maus.html)|10/01/05|10/01/06|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|140109|mag wrogi Andrei który naprowadził ją na Dromopod Iserat i Antoniego Myszeczkę.|[Uczniowie Moriatha](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140109-uczniowie-moriatha.html)|10/01/05|10/01/06|[Druga Inwazja](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-druga-inwazja.html)|
|140503|przełożony Andrei i osoba która zawsze wie jedną rzecz więcej niż mówi|[Wołanie o pomoc](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140503-wolanie-o-pomoc.html)|10/01/03|10/01/04|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|140213|dowodzący akcją i tuszujący że coś złego się wydarzyło (oraz śmierć wszystkich tych ludzi); zainteresowany Sophistią.|[Pułapka na Edwina](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140213-pulapka-na-edwina.html)|10/01/01|10/01/02|[Druga Inwazja](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-druga-inwazja.html)|


## Relacje z postaciami:

|Z kim|Intensywność|Na misjach|
|-----|------|------|
|[Andrea Wilgacz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-andrea-wilgacz.html)|19|[170103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170103-wojna-bogow-w-czeliminie.html), [170101](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170101-patrol-kralotyczne-maskowanie.html), [161229](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161229-presja-ze-strony-czelimina.html), [161101](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161101-bezwzgledna-lady-terminus.html), [161030](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161030-odbudowa-dowodzenia-swiecy.html), [160424](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160424-uwazaj-o-czym-marzysz.html), [160229](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160229-siedmiu-magow-nie-mausow.html), [150922](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150922-och-nie-porwali-ignata.html), [150913](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150913-andrea-weszy-kolo-szlachty.html), [150718](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150718-splatane-tropy-spustoszenie.html), [140625](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140625-ostatnia-saith.html), [140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html), [140611](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140611-rezydencja-blakenbauerow.html), [140604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html), [140401](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140401-mojra-moriath.html), [140505](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140505-musial-zginac-bo-maus.html), [140109](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140109-uczniowie-moriatha.html), [140503](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140503-wolanie-o-pomoc.html), [140213](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140213-pulapka-na-edwina.html)|
|[Hektor Blakenbauer](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-hektor-blakenbauer.html)|11|[170208](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170208-koniec-wojny-z-karradraelem.html), [160713](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160713-ukrasc-ze-swiecy-zajcewow.html), [160506](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160506-wyscig-pajaka-z-terminuska.html), [160424](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160424-uwazaj-o-czym-marzysz.html), [150728](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150728-sojusz-przeciwko-szlachcie.html), [140625](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140625-ostatnia-saith.html), [140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html), [140611](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140611-rezydencja-blakenbauerow.html), [140604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html), [140401](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140401-mojra-moriath.html), [140213](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140213-pulapka-na-edwina.html)|
|[Wacław Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-waclaw-zajcew.html)|7|[140625](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140625-ostatnia-saith.html), [140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html), [140611](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140611-rezydencja-blakenbauerow.html), [140604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html), [140401](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140401-mojra-moriath.html), [140109](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140109-uczniowie-moriatha.html), [140213](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140213-pulapka-na-edwina.html)|
|[Tadeusz Baran](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-tadeusz-baran.html)|6|[170103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170103-wojna-bogow-w-czeliminie.html), [170101](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170101-patrol-kralotyczne-maskowanie.html), [161101](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161101-bezwzgledna-lady-terminus.html), [161030](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161030-odbudowa-dowodzenia-swiecy.html), [160424](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160424-uwazaj-o-czym-marzysz.html), [160229](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160229-siedmiu-magow-nie-mausow.html)|
|[Ozydiusz Bankierz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-ozydiusz-bankierz.html)|6|[160424](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160424-uwazaj-o-czym-marzysz.html), [160327](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160327-piecdziesiat-oblicz-szlachty.html), [160229](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160229-siedmiu-magow-nie-mausow.html), [150922](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150922-och-nie-porwali-ignata.html), [150913](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150913-andrea-weszy-kolo-szlachty.html), [150728](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150728-sojusz-przeciwko-szlachcie.html)|
|[Mojra](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-mojra.html)|6|[160713](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160713-ukrasc-ze-swiecy-zajcewow.html), [140625](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140625-ostatnia-saith.html), [140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html), [140604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html), [140401](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140401-mojra-moriath.html), [140109](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140109-uczniowie-moriatha.html)|
|[Marcelin Blakenbauer](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-marcelin-blakenbauer.html)|6|[160506](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160506-wyscig-pajaka-z-terminuska.html), [150728](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150728-sojusz-przeciwko-szlachcie.html), [140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html), [140611](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140611-rezydencja-blakenbauerow.html), [140401](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140401-mojra-moriath.html), [140213](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140213-pulapka-na-edwina.html)|
|[Anna Kozak](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-anna-kozak.html)|6|[170101](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170101-patrol-kralotyczne-maskowanie.html), [161101](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161101-bezwzgledna-lady-terminus.html), [160229](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160229-siedmiu-magow-nie-mausow.html), [150922](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150922-och-nie-porwali-ignata.html), [150913](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150913-andrea-weszy-kolo-szlachty.html), [140625](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140625-ostatnia-saith.html)|
|[Wioletta Bankierz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-wioletta-bankierz.html)|5|[170101](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170101-patrol-kralotyczne-maskowanie.html), [161229](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161229-presja-ze-strony-czelimina.html), [160713](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160713-ukrasc-ze-swiecy-zajcewow.html), [160424](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160424-uwazaj-o-czym-marzysz.html), [160327](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160327-piecdziesiat-oblicz-szlachty.html)|
|[Waldemar Zupaczka](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-waldemar-zupaczka.html)|5|[140625](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140625-ostatnia-saith.html), [140611](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140611-rezydencja-blakenbauerow.html), [140604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html), [140401](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140401-mojra-moriath.html), [140109](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140109-uczniowie-moriatha.html)|
|[Siluria Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1805-siluria-diakon.html)|5|[170208](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170208-koniec-wojny-z-karradraelem.html), [160424](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160424-uwazaj-o-czym-marzysz.html), [160327](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160327-piecdziesiat-oblicz-szlachty.html), [150922](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150922-och-nie-porwali-ignata.html), [150728](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150728-sojusz-przeciwko-szlachcie.html)|
|[Otton Blakenbauer](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-otton-blakenbauer.html)|5|[160506](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160506-wyscig-pajaka-z-terminuska.html), [140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html), [140611](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140611-rezydencja-blakenbauerow.html), [140604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html), [140401](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140401-mojra-moriath.html)|
|[Mieszko Bankierz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-mieszko-bankierz.html)|5|[170103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170103-wojna-bogow-w-czeliminie.html), [170101](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170101-patrol-kralotyczne-maskowanie.html), [161229](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161229-presja-ze-strony-czelimina.html), [161101](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161101-bezwzgledna-lady-terminus.html), [161030](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161030-odbudowa-dowodzenia-swiecy.html)|
|[Grzegorz Czerwiec](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-grzegorz-czerwiec.html)|5|[140625](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140625-ostatnia-saith.html), [140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html), [140611](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140611-rezydencja-blakenbauerow.html), [140604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html), [140401](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140401-mojra-moriath.html)|
|[Edwin Blakenbauer](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-edwin-blakenbauer.html)|5|[170208](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170208-koniec-wojny-z-karradraelem.html), [150728](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150728-sojusz-przeciwko-szlachcie.html), [140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html), [140401](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140401-mojra-moriath.html), [140213](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140213-pulapka-na-edwina.html)|
|[Wiktor Sowiński](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-wiktor-sowinski.html)|4|[160506](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160506-wyscig-pajaka-z-terminuska.html), [160424](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160424-uwazaj-o-czym-marzysz.html), [160327](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160327-piecdziesiat-oblicz-szlachty.html), [150718](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150718-splatane-tropy-spustoszenie.html)|
|[Tatiana Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-tatiana-zajcew.html)|4|[170101](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170101-patrol-kralotyczne-maskowanie.html), [161229](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161229-presja-ze-strony-czelimina.html), [160713](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160713-ukrasc-ze-swiecy-zajcewow.html), [140611](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140611-rezydencja-blakenbauerow.html)|
|[Sebastian Tecznia](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-sebastian-tecznia.html)|4|[140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html), [140604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html), [140401](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140401-mojra-moriath.html), [140109](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140109-uczniowie-moriatha.html)|
|[Rafael Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-rafael-diakon.html)|4|[170101](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170101-patrol-kralotyczne-maskowanie.html), [161229](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161229-presja-ze-strony-czelimina.html), [161101](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161101-bezwzgledna-lady-terminus.html), [161030](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161030-odbudowa-dowodzenia-swiecy.html)|
|[Margaret Blakenbauer](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-margaret-blakenbauer.html)|4|[160506](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160506-wyscig-pajaka-z-terminuska.html), [150728](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150728-sojusz-przeciwko-szlachcie.html), [140604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html), [140401](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140401-mojra-moriath.html)|
|[Maja Kos](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-maja-kos.html)|4|[140625](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140625-ostatnia-saith.html), [140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html), [140611](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140611-rezydencja-blakenbauerow.html), [140604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html)|
|[Lidia Weiner](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-lidia-weiner.html)|4|[170101](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170101-patrol-kralotyczne-maskowanie.html), [161229](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161229-presja-ze-strony-czelimina.html), [161101](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161101-bezwzgledna-lady-terminus.html), [161030](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161030-odbudowa-dowodzenia-swiecy.html)|
|[Karolina Maus](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-karolina-maus.html)|4|[140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html), [140611](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140611-rezydencja-blakenbauerow.html), [140604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html), [140401](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140401-mojra-moriath.html)|
|[Kajetan Weiner](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-kajetan-weiner.html)|4|[170101](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170101-patrol-kralotyczne-maskowanie.html), [161101](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161101-bezwzgledna-lady-terminus.html), [161030](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161030-odbudowa-dowodzenia-swiecy.html), [160424](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160424-uwazaj-o-czym-marzysz.html)|
|[Julian Pszczelak](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-julian-pszczelak.html)|4|[170101](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170101-patrol-kralotyczne-maskowanie.html), [161229](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161229-presja-ze-strony-czelimina.html), [161101](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161101-bezwzgledna-lady-terminus.html), [160424](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160424-uwazaj-o-czym-marzysz.html)|
|[Irina Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-irina-zajcew.html)|4|[150922](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150922-och-nie-porwali-ignata.html), [140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html), [140611](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140611-rezydencja-blakenbauerow.html), [140604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html)|
|[Ernest Maus](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-ernest-maus.html)|4|[170103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170103-wojna-bogow-w-czeliminie.html), [150913](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150913-andrea-weszy-kolo-szlachty.html), [150718](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150718-splatane-tropy-spustoszenie.html), [140505](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140505-musial-zginac-bo-maus.html)|
|[Dagmara Wyjątek](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-dagmara-wyjątek.html)|4|[170101](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170101-patrol-kralotyczne-maskowanie.html), [160506](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160506-wyscig-pajaka-z-terminuska.html), [160424](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160424-uwazaj-o-czym-marzysz.html), [160327](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160327-piecdziesiat-oblicz-szlachty.html)|
|[Aleksander Sowiński](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-aleksander-sowinski.html)|4|[160424](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160424-uwazaj-o-czym-marzysz.html), [160229](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160229-siedmiu-magow-nie-mausow.html), [150913](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150913-andrea-weszy-kolo-szlachty.html), [150718](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150718-splatane-tropy-spustoszenie.html)|
|[Teresa Żyraf](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-teresa-zyraf.html)|3|[140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html), [140604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html), [140401](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140401-mojra-moriath.html)|
|[Tamara Muszkiet](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-tamara-muszkiet.html)|3|[160229](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160229-siedmiu-magow-nie-mausow.html), [150913](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150913-andrea-weszy-kolo-szlachty.html), [150718](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150718-splatane-tropy-spustoszenie.html)|
|[Saith Catapult](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-saith-catapult.html)|3|[170208](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170208-koniec-wojny-z-karradraelem.html), [160229](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160229-siedmiu-magow-nie-mausow.html), [140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html)|
|[Rudolf Jankowski](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-rudolf-jankowski.html)|3|[170103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170103-wojna-bogow-w-czeliminie.html), [161229](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161229-presja-ze-strony-czelimina.html), [161101](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161101-bezwzgledna-lady-terminus.html)|
|[Melodia Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1805-melodia-diakon.html)|3|[170103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170103-wojna-bogow-w-czeliminie.html), [170101](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170101-patrol-kralotyczne-maskowanie.html), [161229](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161229-presja-ze-strony-czelimina.html)|
|[Laragnarhag](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-laragnarhag.html)|3|[170101](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170101-patrol-kralotyczne-maskowanie.html), [161229](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161229-presja-ze-strony-czelimina.html), [160424](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160424-uwazaj-o-czym-marzysz.html)|
|[Judyta Karnisz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-judyta-karnisz.html)|3|[160229](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160229-siedmiu-magow-nie-mausow.html), [150922](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150922-och-nie-porwali-ignata.html), [150913](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150913-andrea-weszy-kolo-szlachty.html)|
|[Joachim Kopiec](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-joachim-kopiec.html)|3|[170103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170103-wojna-bogow-w-czeliminie.html), [170101](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170101-patrol-kralotyczne-maskowanie.html), [161101](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161101-bezwzgledna-lady-terminus.html)|
|[Infensa Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-infensa-diakon.html)|3|[150913](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150913-andrea-weszy-kolo-szlachty.html), [150718](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150718-splatane-tropy-spustoszenie.html), [140505](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140505-musial-zginac-bo-maus.html)|
|[Estera Piryt](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-estera-piryt.html)|3|[140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html), [140401](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140401-mojra-moriath.html), [140213](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140213-pulapka-na-edwina.html)|
|[Elea Maus](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1802-elea-maus.html)|3|[160713](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160713-ukrasc-ze-swiecy-zajcewow.html), [160506](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160506-wyscig-pajaka-z-terminuska.html), [160424](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160424-uwazaj-o-czym-marzysz.html)|
|[Dracena Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-dracena-diakon.html)|3|[150718](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150718-splatane-tropy-spustoszenie.html), [140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html), [140611](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140611-rezydencja-blakenbauerow.html)|
|[Diana Weiner](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-diana-weiner.html)|3|[160424](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160424-uwazaj-o-czym-marzysz.html), [160327](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160327-piecdziesiat-oblicz-szlachty.html), [150728](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150728-sojusz-przeciwko-szlachcie.html)|
|[Dariusz Kopyto](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-dariusz-kopyto.html)|3|[140625](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140625-ostatnia-saith.html), [140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html), [140604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html)|
|[Amelia Eter](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-amelia-eter.html)|3|[140604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html), [140401](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140401-mojra-moriath.html), [140213](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140213-pulapka-na-edwina.html)|
|[Świeży Lilak](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-swiezy-lilak.html)|2|[170103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170103-wojna-bogow-w-czeliminie.html), [170101](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170101-patrol-kralotyczne-maskowanie.html)|
|[Vuko Milić](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-vuko-milic.html)|2|[140505](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140505-musial-zginac-bo-maus.html), [140503](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140503-wolanie-o-pomoc.html)|
|[Tomasz Przodownik](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-tomasz-przodownik.html)|2|[170208](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170208-koniec-wojny-z-karradraelem.html), [160327](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160327-piecdziesiat-oblicz-szlachty.html)|
|[Stalowy Śledzik Żarłacz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-stalowy-sledzik-zarlacz.html)|2|[170103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170103-wojna-bogow-w-czeliminie.html), [170101](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170101-patrol-kralotyczne-maskowanie.html)|
|[Salazar Bankierz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-salazar-bankierz.html)|2|[150913](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150913-andrea-weszy-kolo-szlachty.html), [150718](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150718-splatane-tropy-spustoszenie.html)|
|[Saith Kameleon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-saith-kameleon.html)|2|[150728](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150728-sojusz-przeciwko-szlachcie.html), [140625](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140625-ostatnia-saith.html)|
|[Rebeka Piryt](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-rebeka-piryt.html)|2|[140401](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140401-mojra-moriath.html), [140109](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140109-uczniowie-moriatha.html)|
|[Quasar](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-quasar.html)|2|[140625](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140625-ostatnia-saith.html), [140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html)|
|[Oktawian Maus](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-oktawian-maus.html)|2|[150913](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150913-andrea-weszy-kolo-szlachty.html), [150718](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150718-splatane-tropy-spustoszenie.html)|
|[Milena Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-milena-diakon.html)|2|[150922](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150922-och-nie-porwali-ignata.html), [150913](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150913-andrea-weszy-kolo-szlachty.html)|
|[Marian Łajdak](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-marian-lajdak.html)|2|[170101](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170101-patrol-kralotyczne-maskowanie.html), [161101](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161101-bezwzgledna-lady-terminus.html)|
|[Leokadia Myszeczka](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-leokadia-myszeczka.html)|2|[160229](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160229-siedmiu-magow-nie-mausow.html), [150728](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150728-sojusz-przeciwko-szlachcie.html)|
|[Kwiatuszek](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-kwiatuszek.html)|2|[140505](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140505-musial-zginac-bo-maus.html), [140503](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140503-wolanie-o-pomoc.html)|
|[Krystalia Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1805-krystalia-diakon.html)|2|[140604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html), [140401](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140401-mojra-moriath.html)|
|[Kornelia Modrzejewska](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-kornelia-modrzejewska.html)|2|[140505](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140505-musial-zginac-bo-maus.html), [140503](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140503-wolanie-o-pomoc.html)|
|[Klotylda Świątek](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-klotylda-swiatek.html)|2|[140505](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140505-musial-zginac-bo-maus.html), [140503](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140503-wolanie-o-pomoc.html)|
|[Klara Blakenbauer](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-klara-blakenbauer.html)|2|[160713](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160713-ukrasc-ze-swiecy-zajcewow.html), [160506](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160506-wyscig-pajaka-z-terminuska.html)|
|[Kermit Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-kermit-diakon.html)|2|[150922](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150922-och-nie-porwali-ignata.html), [150718](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150718-splatane-tropy-spustoszenie.html)|
|[Karradrael](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-karradrael.html)|2|[170103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170103-wojna-bogow-w-czeliminie.html), [140505](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140505-musial-zginac-bo-maus.html)|
|[Karol Poczciwiec](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-karol-poczciwiec.html)|2|[150922](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150922-och-nie-porwali-ignata.html), [140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html)|
|[Karol Maus](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-karol-maus.html)|2|[140505](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140505-musial-zginac-bo-maus.html), [140503](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140503-wolanie-o-pomoc.html)|
|[Jan Szczupak](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-jan-szczupak.html)|2|[140401](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140401-mojra-moriath.html), [140213](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140213-pulapka-na-edwina.html)|
|[Gustaw Siedeł](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-gustaw-siedel.html)|2|[140611](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140611-rezydencja-blakenbauerow.html), [140604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html)|
|[Gerwazy Myszeczka](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-gerwazy-myszeczka.html)|2|[160713](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160713-ukrasc-ze-swiecy-zajcewow.html), [160327](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160327-piecdziesiat-oblicz-szlachty.html)|
|[GS "Aegis" 0003](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-gs-aegis-0003.html)|2|[150922](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150922-och-nie-porwali-ignata.html), [150728](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150728-sojusz-przeciwko-szlachcie.html)|
|[Franciszek Maus](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-franciszek-maus.html)|2|[140611](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140611-rezydencja-blakenbauerow.html), [140505](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140505-musial-zginac-bo-maus.html)|
|[Fortitia Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-fortitia-diakon.html)|2|[161030](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161030-odbudowa-dowodzenia-swiecy.html), [160424](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160424-uwazaj-o-czym-marzysz.html)|
|[Emilia Kołatka](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-emilia-kolatka.html)|2|[160506](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160506-wyscig-pajaka-z-terminuska.html), [150728](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150728-sojusz-przeciwko-szlachcie.html)|
|[Elżbieta Niemoc](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-elzbieta-niemoc.html)|2|[140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html), [140401](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140401-mojra-moriath.html)|
|[Elizawieta Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-elizawieta-zajcew.html)|2|[160506](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160506-wyscig-pajaka-z-terminuska.html), [150922](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150922-och-nie-porwali-ignata.html)|
|[Draconis Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-draconis-diakon.html)|2|[170101](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170101-patrol-kralotyczne-maskowanie.html), [161229](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161229-presja-ze-strony-czelimina.html)|
|[Dalia Weiner](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-dalia-weiner.html)|2|[170103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170103-wojna-bogow-w-czeliminie.html), [170101](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170101-patrol-kralotyczne-maskowanie.html)|
|[Bianka Stein](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-bianka-stein.html)|2|[170103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170103-wojna-bogow-w-czeliminie.html), [160713](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160713-ukrasc-ze-swiecy-zajcewow.html)|
|[Benjamin Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-benjamin-zajcew.html)|2|[140625](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140625-ostatnia-saith.html), [140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html)|
|[Aurel Czarko](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-aurel-czarko.html)|2|[160424](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160424-uwazaj-o-czym-marzysz.html), [150718](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150718-splatane-tropy-spustoszenie.html)|
|[Andżelika Leszczyńska](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-andzelika-leszczynska.html)|2|[170101](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170101-patrol-kralotyczne-maskowanie.html), [161101](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161101-bezwzgledna-lady-terminus.html)|
|[Amanda Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-amanda-diakon.html)|2|[160506](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160506-wyscig-pajaka-z-terminuska.html), [160424](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160424-uwazaj-o-czym-marzysz.html)|
|[Alojzy Przylaz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1803-alojzy-przylaz.html)|2|[170101](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170101-patrol-kralotyczne-maskowanie.html), [161101](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161101-bezwzgledna-lady-terminus.html)|
|[Zuzanna Maus](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-zuzanna-maus.html)|1|[170103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170103-wojna-bogow-w-czeliminie.html)|
|[Zenon Weiner](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-zenon-weiner.html)|1|[150718](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150718-splatane-tropy-spustoszenie.html)|
|[Yakim Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-yakim-zajcew.html)|1|[140604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html)|
|[Wojciech Tecznia](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-wojciech-tecznia.html)|1|[140625](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140625-ostatnia-saith.html)|
|[Whisperwind](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-whisperwind.html)|1|[140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html)|
|[Wanda Ketran](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-wanda-ketran.html)|1|[160506](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160506-wyscig-pajaka-z-terminuska.html)|
|[Vladlena Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-vladlena-zjacew.html)|1|[150728](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150728-sojusz-przeciwko-szlachcie.html)|
|[Tymoteusz Maus](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-tymoteusz-maus.html)|1|[150718](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150718-splatane-tropy-spustoszenie.html)|
|[Tadeusz Czerwiecki](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-tadeusz-czerwiecki.html)|1|[140401](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140401-mojra-moriath.html)|
|[Tadeusz Aster](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-tadeusz-aster.html)|1|[140505](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140505-musial-zginac-bo-maus.html)|
|[Sieciech Bankierz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-sieciech-bankierz.html)|1|[150718](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150718-splatane-tropy-spustoszenie.html)|
|[Saith Flamecaller](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-saith-flamecaller.html)|1|[140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html)|
|[Sabina Sowińska](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-sabina-sowinska.html)|1|[160424](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160424-uwazaj-o-czym-marzysz.html)|
|[Ryszard Weiner](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-ryszard-weiner.html)|1|[160424](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160424-uwazaj-o-czym-marzysz.html)|
|[Rodion Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-rodion-zajcew.html)|1|[170101](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170101-patrol-kralotyczne-maskowanie.html)|
|[Renata Maus](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-renata-maus.html)|1|[140505](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140505-musial-zginac-bo-maus.html)|
|[Oliwier Sowiński](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-oliwier-sowinski.html)|1|[170208](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170208-koniec-wojny-z-karradraelem.html)|
|[Netheria Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-netheria-diakon.html)|1|[150718](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150718-splatane-tropy-spustoszenie.html)|
|[Mirabelka Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-mirabelka-diakon.html)|1|[160424](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160424-uwazaj-o-czym-marzysz.html)|
|[Metody Bankierz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-metody-bankierz.html)|1|[170208](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170208-koniec-wojny-z-karradraelem.html)|
|[Mateusz Nieborak](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-mateusz-nieborak.html)|1|[140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html)|
|[Marian Welkrat](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-marian-welkrat.html)|1|[140505](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140505-musial-zginac-bo-maus.html)|
|[Marcel Bankierz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-marcel-bankierz.html)|1|[150718](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150718-splatane-tropy-spustoszenie.html)|
|[Lenart Stosal](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-lenart-stosal.html)|1|[140109](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140109-uczniowie-moriatha.html)|
|[Laurena Bankierz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-laurena-bankierz.html)|1|[170101](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170101-patrol-kralotyczne-maskowanie.html)|
|[Krzysztof Wieczorek](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-krzysztof-wieczorek.html)|1|[140503](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140503-wolanie-o-pomoc.html)|
|[Krystian Maus](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-krystian-maus.html)|1|[140503](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140503-wolanie-o-pomoc.html)|
|[Konstanty Myszeczka](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-konstanty-myszeczka.html)|1|[170208](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170208-koniec-wojny-z-karradraelem.html)|
|[Kleofas Bór](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-kleofas-bor.html)|1|[160506](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160506-wyscig-pajaka-z-terminuska.html)|
|[Klaudia Bankierz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-klaudia-bankierz.html)|1|[170208](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170208-koniec-wojny-z-karradraelem.html)|
|[Kirył Sjeld](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-kiryl-sjeld.html)|1|[170103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170103-wojna-bogow-w-czeliminie.html)|
|[Katalina Bankierz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-katalina-bankierz.html)|1|[161229](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161229-presja-ze-strony-czelimina.html)|
|[Jędrzej Zdun](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-jedrzej-zdun.html)|1|[140503](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140503-wolanie-o-pomoc.html)|
|[Jurij Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-jurij-zajcew.html)|1|[160327](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160327-piecdziesiat-oblicz-szlachty.html)|
|[Juliusz Szaman](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-juliusz-szaman.html)|1|[140625](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140625-ostatnia-saith.html)|
|[Jonatan Maus](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-jonatan-maus.html)|1|[140505](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140505-musial-zginac-bo-maus.html)|
|[Jan Weiner](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-jan-weiner.html)|1|[140505](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140505-musial-zginac-bo-maus.html)|
|[Jan Anioł Bankierz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-jan-aniol-bankierz.html)|1|[160229](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160229-siedmiu-magow-nie-mausow.html)|
|[Ireneusz Bankierz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-ireneusz-bankierz.html)|1|[150718](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150718-splatane-tropy-spustoszenie.html)|
|[Irena Resort](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-irena-resort.html)|1|[150913](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150913-andrea-weszy-kolo-szlachty.html)|
|[Ilarion Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-ilarion-zajcew.html)|1|[140604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html)|
|[Ika](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-ika.html)|1|[140604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html)|
|[Ignat Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1802-ignat-zajcew.html)|1|[150922](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150922-och-nie-porwali-ignata.html)|
|[Hlargahlotl](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-hlargahlotl.html)|1|[140505](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140505-musial-zginac-bo-maus.html)|
|[Gala Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-gala-zajcew.html)|1|[150718](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150718-splatane-tropy-spustoszenie.html)|
|[Gabriela Resort](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-gabriela-resort.html)|1|[150913](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150913-andrea-weszy-kolo-szlachty.html)|
|[Felicjan Weiner](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-felicjan-weiner.html)|1|[161101](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161101-bezwzgledna-lady-terminus.html)|
|[Estrella Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-estrella-diakon.html)|1|[150718](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150718-splatane-tropy-spustoszenie.html)|
|[Eis](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-eis.html)|1|[170208](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170208-koniec-wojny-z-karradraelem.html)|
|[Edward Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-edward-diakon.html)|1|[160424](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160424-uwazaj-o-czym-marzysz.html)|
|[Dominik Bankierz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-dominik-bankierz.html)|1|[150913](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150913-andrea-weszy-kolo-szlachty.html)|
|[Dionizy Kret](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-dionizy-kret.html)|1|[160713](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160713-ukrasc-ze-swiecy-zajcewow.html)|
|[Cierń](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-ciern.html)|1|[140505](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140505-musial-zginac-bo-maus.html)|
|[Cezary Piryt](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-cezary-piryt.html)|1|[140109](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140109-uczniowie-moriatha.html)|
|[Bożena Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-bozena-zajcew.html)|1|[140213](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140213-pulapka-na-edwina.html)|
|[Aurelia Maus](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-aurelia-maus.html)|1|[140505](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140505-musial-zginac-bo-maus.html)|
|[Arkadiusz Klusiński](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-arkadiusz-klusinski.html)|1|[160506](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160506-wyscig-pajaka-z-terminuska.html)|
|[Arazille](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-arazille.html)|1|[170103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170103-wojna-bogow-w-czeliminie.html)|
|[Antygona Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-antygona-diakon.html)|1|[150718](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150718-splatane-tropy-spustoszenie.html)|
|[Antoni Myszeczka](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-antoni-myszeczka.html)|1|[140109](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140109-uczniowie-moriatha.html)|
|[Antoni Kurzamyśl](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-antoni-kurzamysl.html)|1|[160327](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160327-piecdziesiat-oblicz-szlachty.html)|
|[Aneta Rainer](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-aneta-rainer.html)|1|[160506](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160506-wyscig-pajaka-z-terminuska.html)|
|[Andrzej Sowiński](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-andrzej-sowinski.html)|1|[140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html)|
|[Anastazja Sjeld](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-anastazja-sjeld.html)|1|[170103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170103-wojna-bogow-w-czeliminie.html)|
|[Alina Bednarz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1803-alina-bednarz.html)|1|[160713](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160713-ukrasc-ze-swiecy-zajcewow.html)|
|[Alfred Kukułka](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-alfred-kukulka.html)|1|[140401](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140401-mojra-moriath.html)|
|[Adrian Murarz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-adrian-murarz.html)|1|[160506](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160506-wyscig-pajaka-z-terminuska.html)|
|[Adela Maus](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-adela-maus.html)|1|[150913](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150913-andrea-weszy-kolo-szlachty.html)|
|[Adam Wołkowiec](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-adam-wolkowiec.html)|1|[140505](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140505-musial-zginac-bo-maus.html)|
